中意睇邊套龍珠代表你係咩人

龍珠：廢老
龍珠Z：廢中
龍珠GT：低能仔
龍珠 全新進化：好in嘅abc
龍珠改：醒目仔
龍珠超：天才

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

push

咁追hunter jojo咪係神

狗！